留意有fb page疑似用連豬+‘黃色經濟圈’作號召嚟作商業活動

佢有喺fb出廣告

暫時睇唔出係真心幫手 定 借黃絲包裝做生意

觀察住先

我都睇到 唔知係咪呃人
仲要用連豬

我怕係扮黃滲透抗爭者網絡
起黃店底